又有人食人血饅頭

屌你老母淘寶嘢賣咁貴？
賺到fatfat